［潮流］分享下你地冬天著咩衫

今日著嚟同女女出街
佢讚我好有taste

菊花牌白色背心

BS乜撚野牌子?
係咪Bull shit 咁解?

Bees都唔識？
好打有限

冇人識你喎採花蜜嗰啲bees我就識

連登潮牌咁都唔識

失敬失敬

嘩 名牌嚟架喎

終於有人識啲野